[三萬蚊過夜]臭雞憑咩學人做愛情專家???

入咗U就貪新鮮飛咗自己條仔
比player玩完就出嚟叫春
仲要咁嘔心講自己最愛仲係個Ex
入大學之前就知多厹都仲要仆過去
屌你老味收皮啦：

啲Hashtag膠都廢時派

輕輕一推

G都不如

link呢，冇link點屌佢呀

臭雞叫春傳送門

ig班盲毛仲要繼續圍爐護條女
依家出軌都可以有光環?!
咩世界

又到我出場

雖然鷲哥你講得啱
不過Ali係無辜㗎

咩價值觀黎，拍左一年咁大把就話似親人多過情侶 咁佢呢世人咪有好多親人 ？

MK妹口吻

臭雞唔永遠失去係唔識點珍惜

最撚憎d女人話咩當咗你係親人 唔係男朋友 乜撚野親人 咁撚勁 你咪撚結婚囉 成世拍拖囉

以為你講紙情隻臭雞

呢d case 月月都有一兩單啦 但係d女既永遠就係中個頭埋去 係要試完奶完野先認錯 仲要好意思出post博同情 醜唔醜啊 咁厚面皮

明知隻蛋係臭既（呢d ocamp 狗公post 月月都有）條女仲要食 食完就話臭既 好後悔食左 咁你諗住食隻臭蛋之前都知佢臭啦 有咩資格後悔 最好笑係出post仲有人同情條女
家陣條女係知隻蛋臭架 有人逼佢食啊？
做臭雞都做得有質素d丫 唔該

抵撚死啦 死臭g

咎由自取

臭閪

日日都見唔同的人，難道要日日換畫咩！
成撚日貪新鮮，那不是好唔得閒！

這樣的說話，講撚咗幾十年，女人都係不停反同樣的錯！

so dirty

"頓時間覺得世界好大"

頓時間覺得個西好大

屌又係名校
依個page真係好撚煩 成日開埋啲濕鳩post

收皮啦臭G

臭雞

正臭雞

啲雞真係好撚嘔心
扮撚哂浪子回頭咁

格賤同性渴求就天生既
信你一成雙目都失明

如果想開心 為什麼不做雞

神烏鳳凰

真係雞都不如
雞都起碼賺到啲錢

咁撚似隔著負皮過千個雞post

臭雞 抵撚死

開名啦臭G

真係on9 自己貪新忘舊仲打一大篇野叫人珍惜眼前人
條女同新仔分開左先話最愛個個係ex 佢明唔明咩叫一次不忠百次不容既道理嫁
佢有呢個下場其實抵死 一d都唔值得同情
而且佢都冇資格打出黎叫人珍惜

死臭雞

遇到下一個有錢又有樣又唔係玩家既
咪一樣扮第一次拍拖

不嬲睇開呢啲ig嘅人都痴痴地線

好撚臭

臭化閪

其實既然佢講到入U之後咁多姿多彩嘅
同個player散咗咪又係再搵過個
唔通個ex返去搵佢佢會肯一齊返??
呢啲貪新鮮嘅西女人打完呢啲叫春post
過兩日咪又係搵新仔啪啪啪
反正世界咁大

香港特別多雞

睇左做
臭雞憑咩學人做愛專家???

女人

你睇下個ig名先啦

死臭雞 狗都唔屌啊
最撚憎d臭雞一入U就come on James 同你一齊大既中同男友
屌你老母都唔屌你隻雞啊

唔好話淨係女係咁 男既都大把入左u玩完ocamp就飛左自己女朋友啦
利申 就係咁樣比人飛

男又好女又好啦
得罪講句 入U就貪新鮮同第二個一齊嘅都係賤種

屌，依啲係真正臭雞，貪新忘舊
下半世自己過啦

并田

講真佢呢啲就算同返A一齊都只會再一次案件重演，好彩佢一早同A分手，如果唔係就害咗個男仔

他不是男朋友卻比男朋友更親更重要 謝謝你

死臭雞咁撚樣飛個ex，比player唔係抵撚死係咩？

臭雞想食回頭草 收皮啦

唔係為拍而拍，係為啪而拍
Mk妹扮純真，收皮啦

希望佢個ex唔好咁蠢中返個頭埋去

臭雞公廁比人屌到個閪爛曬中出即飛返黎叫春？